---
layout: post
title: ４月に入って得たもの失ったもの
---

月曜日　天気めっちゃ良（よ）髪の毛を洗ってないやつ大体ともだち

お散歩は日焼けと気持ちのトレードオフ朝からいっぱい歩いたわん

豊橋民　豊橋民っていい響き　なんかかわいいなー

なんとかなるかなあと思って後まわし友達現れなんとかなった

見わたして何もない土地　山の一つでもあってほしいビルでもいいよ

側面に棒が伸びてる原付に恐怖で止まる避けてもらった

この強靭な肉体を金網の中で正座する犬がなんかみてくる

新しい部屋の鍵をゲットして次のクエスト昼シャワー
